一結婚即分居 低薪會計男偷拍減壓被捕

經濟拮据結婚未能同居 男會計甫新婚隨街影裙底減壓

男會計員聲稱因經濟問題，即使前年11月8日結了婚，結婚時不單未能擺酒，甫結婚便須與妻「分居」，未能同居，備受壓力。他聲稱在巨大壓力下，在婚後一周便連續多日到處拍攝女生裙底片段，直至遭其中一名女事主揭發報警處理。會計員於東區法院承認4項不誠實使用電腦罪，律師指今次定罪令被告成為註冊香港會計師的機會從此落空，法庭讓他保釋至5月5日，等候其感化官及社會服務令報告後判刑。

案發在2015年11月23日，被告於港鐵西灣河站扶手梯拍攝一名女子的裙底風光遭揭發，警方事後從被告的手機內，找到其他多段由同年11月16日至20日期間拍攝的裙底片段。

31歲被告會計員謝啟峰今於東區裁判法院承認四項不誠實取用電腦罪，獲終於已同住的妻子撰寫求情信及出庭支持，指他是顧家的好丈夫。他聽後在庭上哭出來。法庭將案件押後至下月5日，等候背景及社會服務令報告始判，其間被告還柙。

被告謝啟峰，本被控9項控罪，他承認其中4罪後，其餘控罪獲控方不提證供起訴。

律師指被告與當年11月8日才結婚，但因經濟問題無力擺酒亦要與妻分開居住。被告妻子撰寫的求情信，指丈夫十分顧家，努力為二人的生活打拼，在不久前夫婦二人終能夠一起生活，她指丈夫已非常後悔，相信他不會再犯。

若要生活好,味做會計佬

一名從事會計工作的青年，聲稱因籌備婚禮經濟壓力大，在情緒受困下

偷拍多名女性的裙底。今於東區法院承認12項作出有違公德的行為罪，獲保釋等候心理醫生等報告，押後至2月28日判刑。

從事會計29歲被告謝進豪，去年7月在港鐵站偷拍裙底，即場人贓並獲搜出30段裙底短片。被告今早在東區法院承認12項作出有違公德的行為罪，法官現正等候被告的心理醫生等報告，押後至2月28日判刑。被告獲保釋候判。

辯方在庭上透露，被告指，女友是圍村人，根據傳統家長期望女兒在30歲前成婚，被告即使在經濟和心理上未準備，仍要計畫並籌備婚禮，在壓力累積下而犯案，犯案後已立即向未婚妻坦白，並已於本月初擺喜宴成婚。

未能同居就有壓力

條友抗壓能力都幾低下

求情藉口嚟啫

哇d 親戚朋友尤其女方個邊圍村人你以為小野

土地問題

如果IVE ->HKAAT->QP 咁上唔出奇

行業問題似D bor
你見地盤佬會閃閃縮縮玩偷拍咩
梗係話屌就屌

原來條友ou